我正式宣佈中国係暗黑兵法中嘅佼佼者

想屈人畀人打返轉頭
想禁人戴口罩依家要全部人戴口罩
想同侵侵做朋友點知畀侵侵隊返轉頭
想同日本做朋友點知畀日本人發現想嫁禍畀佢哋
想征服東南亞網上消息點知畀越南網軍打到收皮
想幾個月內搞掂香港點知依家畀全世界圍攻
想一統台灣點知畀柒婆同發大財收檔
想封鎖消息但係畀幾條友爆響口

仲有冇中国世界第一 (喺自爆方面)